綠卡學術一問

如果有人用綠卡出閘 咁嘟極都sense唔到。咁佢可能會趕住出閘 就去客服度用學生八達通出閘

個綠卡仲用唔用得 可唔可以退

學術討論，唔好做壞事

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有可能會鎖卡
可以用客務中心搞或者去新式自助機搞

自推

要睇張卡有冇入閘紀錄